有無手足試過成功反cup個鍾意既女性

即係你鍾意對方
但交流過後發現對方對你係完全0意思,未到討厭但係並唔係自己心水,最多都係做朋友

有無人試過死纏爛打最後係成功發展到落去?

而家D男仔係覺得無機會追到條女就轉target架啦?

55

唔係點？

正正處於一個甘既狀態,好想知點做好

乜野反CUP

我

都想

我

追唔倒就自動收收皮 唔好哂時間

我自己決定左繼續追落去
原因
1.自己真係好喜歡對方
2.覺得無其他人取代到佢

放棄啦 就算得左都唔會耐，佢只會係同情你 而唔會係鍾意你

目睹過
有個朋友做兵做到出曬面後面個個都知
跟住忽然間佢女神同佢行埋左
我個口閂唔返埋然後暗啞底終極恥笑成件事係派兵糧
跟住不出我所料拍左兩個月就鬧交收皮女飛男

小弟好似呢排經歷緊
好耐之前覺得個女仔可能有小小鍾意左我 於是做少少野去try try啦 點知好似係會錯意 然後收左皮
點知佢早排有日突然好主動 俾左好多signal 又督我又叫我揹又呢樣又果樣
於是我再try啦 點知佢sc又有d冷淡wor
然後再試埋wtsapp加硬做多D相處出嚟
宜家好似得得地 試左今個禮拜出嚟食飯 下星期再食

啱啱冇耐之前放棄咗
個人開心晒

追ex個陣比佢拒絕
最後佢愛上我 算唔算？

不過你唔洗參考我
似韓星
多話題
再加同圈子問題 用人與人之間攻心
攻心為上

TVB劇先會追到

劣標題

兵

我愛的人
她已有了愛人

祝你幸福

睇黎歷史鮮有成功例子
對女仔黎講 唔係杯茶就真係永遠都無機會咩

試過

我都係咁 明明已經決心斬纜左兩年
佢突然搵番我 食過餐飯 佢係主動左同講多左野
不過我都係無咩信心
硬係覺得無咩機會同埋佢有d 似搵我攝時間
不過試多排先決定點

有試過一齊都起碼唔洗一世咁等個娘娘。冇一齊過就會成世覺得佢係最美好